仲係遠遠不及烏克蘭既等級

我地義士犠牲左幾十個，大家既武力雖然有升級，但要推倒黑暗政權，升級力度要短時間升級。

大家記住我地已經失去數十位義士生命了

推

見第二日仲返工就知啦
香港人仲未有必死嘅心態